[求h漫] 男主ntr人嘅短篇野

男主有女朋友
本身放學係課室想約條女睇戲
條女話唔得閒定唔知咩拒絕左
然後之後就有個女同學誘惑男主同佢做愛
先幫佢含
再話可以中出佢
所有同佢條女冇做嘅野都可以同佢做
女同學想錫
但男主拒絕
但又可以舌交
之後有次條女調轉想約男主睇戲
男主本身話ok
點知見到女同學係條女後面揭起條裙
冇着底褲咁濕撚晒
就即刻改口話唔得
然後放學瘋狂做愛
完

希望有巴打搵到

有冇巴打有印象

Lm等j

lm

唔知咩登有個post係問有冇女仔ntr人既h漫
裡面有

係呢個

我知 有人求過

睇少女m啦

咩黎

岩岩睇完j埋
短髮jk真係好撚正
仲要最後用狗仔推

真係同你個名一樣

More